(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (148)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

新人lm 想識朋友了

-,-

搭𨋢留唔切1001

咁快148

好快200

都係靠你啦

呢個功能好好

upload未
在線等

靠我？

新人留名

乜 等我聽下 有無柒先

兒童歌。。。。

Candy ball?

乜春啊。。。

冇聽過？

你對波

姣佬請注視....

Ass 1?

係

Hello請注視面前的我

姣佬.........

又要貼？

唱k必點

佢隻舞聽到識跳

貓識唔識跳

滿腦也是你

我要睇

上你屋企跳

即是想詐欺

想睇你跳

留

臨近聖誕大家都好主動出擊

仲敢話自己籮底橙

唔多get 到添

？ 冇嘢了

細個個時好中意

見到你啦

天氣凍流鼻水姐

想聽

我中學成日都係咁
可以扮鼻敏感

Ok

性誕見

草精師

@芽菜

私交大帝

。。。。。

屌仙草呀
睇完之後唔想食

咁你會唔會？

Reli?

Now

Come now hv place

Ok on my way

你都識

呢個statement....

好妒忌

牙巨

好橙

互相取暖

Hi 靚仔

@官 搵你啊

咪抄啦

咁惡做咩喎。。。。。

上水

想比Irene當頭棒喝

落糖

咁我屌啦

佢屌staff個staff出po話未受過咁大侮辱

zimzalabim=rv巔峰之作

蟬沙啦b染~~~~~

i gonna gonna gonna 捉打
之之之麻～

菇眠硬啦！！！

當你見到天上星..星......
可會想...想起我.....

+1

你有邊個唔想約？

。。。。。。

。。。。咁惡做咩

唔叫 小朋友飲乜酒啊

？？？？

好難食 唔明點解可以賣咁貴

交換聖誕禮物如果送現金會唔會好冇誠意..

如果買8-10款零食砌成零食包大家會唔會覺得好雷

會
唔會

唔係介意
最好直接塞錢比我添
係極冇誠意同比人感覺您根本冇打算重視當日嘅人同事

銀包得廿蚊

同意 講明聖誕禮物就應該花啲心思去買

銀行有廿萬

想捐款請直接聯絡我
Pay me, fps, paypal都得

您銀包應有盡有
只欠銀行卡同信用卡

我個dom放咗入去 就無再拎過出嚟

要拎住好麻煩

您地唔用dom

邊個地。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。

無你份

我幫佢用

不如直接用我。。。

下 wtf

我幫您開苞

咩色

黃咖喎

Only you

唉

[member]當你對一個人好嬲好嬲又咩都做唔到嘅時候[
例如林奠同3萬tks/member]

Um....

好仁

應該係少數我會睇嘅香港youtuber

你就如夜空中的金星 閃爍耀眼 眼中只有你 其他的一切都變得暗淡無光

有無人追我？

我

但我已經心有所屬

咁你問黎做咩

好掛住你

好耐冇見您了。。。。

想您的每一天度日如年，愛您的每一天總是纏綿，只好在夢裏才相見

但溝唔到仔 你教翻我啦

您把聲好特別

呷醋了

到您未
等緊。。。

呢首真係好經典
暗黑到

我教你

好辛苦

無曬自信了

好

做咩事？唔開心？有人蝦你？
鼻敏感？

咩樹
我蒲下頭先

冇得見您

放假未

sweet

So sweet

我地搞返個zoom meeting好冇

因為係同公司D同事交換禮物..

我同佢地又唔係太熟

有幾個係上左年紀既AUNTIE..

佢地講到明唔好送垃圾

又冇得唔參加 搞到頭痛

您去家品店買個風筒都好啊

咁計我天生都識英文

你好叻

今日約咗個毒撚

佢約我12點，差唔多1點先到，乜撚嘢人黎？一啲誠意都冇，不過我都算撚數，最撚on9係叫佢陪我行陣街睇下衫，俾啲意見。

結果就係：嗯、哦、啊，幾好吖，唔錯。

我屌你老母，你社交障礙定語言障礙？我都算多野講，會撩下你，但你俾啲咁嘅反應我真係接唔撚到落去囉。

行完街睇完衫，我都算識做，陪佢行返啲佢想行嘅地方，佢就帶咗我去現時點，咁我都ok動漫嘅嘢，所以冇所謂。

但行行吓，唔知係逼定點，迎面有條友一鳩撞埋黎，佢就即時喝住條友，我心諗：都幾man喎，呢一刻，佢啲語言障礙基本上我都唔記得晒架啦。

但係，下一秒發生嘅事先令我震驚，完全癲覆咗我對毒撚固有嘅思想，可以話係極致。

原來撞我嗰條友係youtuber黎，個毒撚喝完佢之後認得岀，即刻180度轉軚，話想同佢影相，仲問我識唔識佢，我話唔識，佢竟然仲要我幫手揸機，真係痴撚線。

但我禁住自己內心嘅不滿，諗住食埋餐飯就算撚數，拿拿聲走。

去到呢個情況，冇plan過食咩都係預計之內嘅事，咁我就帶佢去食牛極，去到之後，佢又話之前食過，mama地，我已經冇再岀聲。

最撚噁心嘅係，佢食到成咀都係，冇紙巾之餘直接用手抹，我真係大開眼界。

死毒撚，我真係屌你老母，仲要攞撚埋我個包，抵你一世溝唔到仔！

貓寶好charm

睇咗 我嚟 可唔可以唔好再推。。。。

有八份一